[sandro is cumming to town]車迷轉會準備掃貨區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

我都開左

又係關於sandro

我愛各位車迷

你個個開轉會窗用

人口普查結果，估唔到咁多人撐安 （唔排除有外來狗偷走入嚟投）

起碼35票迷安係分身/假車

@willianBB

@鐘清

@diego_costa

無即討？

巴卡波底差到

Alonso banned for League Cup QF after getting the most Alonso-esque yellow possible

巴卡今場正正常常

今場willian>hazard
同意就正評

今場夏狗同kante明顯失準 但無人屌
成班都係集中火力屌果幾個
證明你地真係盲反

不態同意更多

事實係好多人支持安仔！

講得好！

牙朗洗牌

唔係Kante一早輸鳩咗啦
70分鐘開始都幫偽隊執2次屎

5毛唔識睇波

但整體嚟講多左傳失
唔係同人比 係同佢自己比

負負碌碌又一週

其實控球係哂到 但冇入球

爽呀 又3分

就係吹漲在佢比平時差都仍然好重要

修仔都無咩攻勢

今年進攻唔爭氣嘛

Austin 果兩球好彩唔入

根本100%架啦- -有咩咁爽

干地真心完全唔識教進攻。

負碌足球又贏一場

卡吐多番張CS

austin 果球好險

留隊指數+1

肥賓魷魚🦑味啦

今場屌少笨蛋陽子一日

17th December 2016: Sunderland 1-0 Watford

*Sunderland go 21 home games without winning*

16th December 2017: Sunderland 1-0 Fulham

They've done it, Sunderland have finally won at home!

成年

今場雞曉azp都差
特別係azp ,今日好似撞鬼咁

sandro

今晚鏝熱打和啦

quote錯

熱狗3分就同我地拉近
鏝3分就同我地拉遠
都係打和算

唔係熱狗贏就得

鏝都唔好

拋離得越遠越好啦

焦土戰，等49000愈追愈遠

最差一定係法比
有幾下成隊壓左上前場攻
佢自已就係後場交失波俾人打反擊
好在d後衛幫佢執到屎

唔係以為獌狗有得追下話

基本上佢係無好過

干地：never started

係 冬期入番Sandro Gxxxxxx +隻翼/前鋒
我地已經aims賽程全勝

鏝456熱狗啦

希望大手交易
邊隊就事撚但

難啲窩熱狗唔係lulu

竟然輸頭

咁快手就1:0

上呀
禁住熱狗，大拋離獌狗

史城0:3椰子

想睇mma

Football genius

Sane 勁到

有安7成

未來熱無未來啦
下下攻到入心入肺

熱狗作客真係廢到 仲要態差

迪布尼今日勁撚到
同獌果場完全兩個人

呢隊鏝真係癡撚線
kdb勁到

你都on9 作客鏝城仲想點?

成條左路比sane強姦

你都on9，使唔使認輸投降啊白痴仔

奧達文迪呢球要紅啦下嘛

鏝吹大左，買到sandro+夠膽唔用柒頭法比狗應該有得打

唔洗紅?

踢到上塊面

呢下唔紅
文尼就要紅
呢下仲要望住黎踢

應該好快有打交睇

開哂格技 熱狗今場唔擺大巴算係咁

點解熱刺有冇機會和

-1度凍到仆街

文尼個下危險好多
Ederson中招之後塊面腫到仆街

dembele walker

睇鏝咁攻法 難d

睇傷勢俾牌

球證唔識比牌

鏝呢啲大戰都唔爆場

Ali 真係好矛

狗黎

就黎半場姐

tripper垃圾到

25 分鐘果時都都有空位

好睇過雙曼 至少有對攻下

同埋球證不嬲都比較保護門將
係我地當年對雷丁個場經典比賽
個球證盲撚左姐

ali 應該好快開鏝波

Conte says he has a selection problem for midweek v Bournemouth as Alonso is now suspended and Zappacosta is recovering from "bad 'flu" but we must be able to deal with this. #CHESOU

鏝果班都係善男順女
睇下邊隊忍唔住出手先

kenedy 準備

Winks

原來牙朗係自己申請聖誕假

我覺得係干地扮野姐

亞古獸其實都可以好撚茅

算好過摩狗

攻得算好啦下話
又中柱又盛，修仔啲人又下下封到

都係未搵到方法破高大密集
希望可以繼續練多D ONE TWO,
有埋遠射就好

仲未打交

亞衣 + $ 換 Lemar

咁都唔入

250

洛里斯好野

alli狗又黎料

Ali

阿里痴撚線

屌鍾意熱狗果d都係on撚柒狗核撚突突

Alli 今場踢人多過踢波

英格蘭對比利時既前哨戰已經開始

為左英格蘭 可以去到幾盡

跟普巴學野
贏唔到都要傷一個

fa冇偏幫真係搵鬼信
次次睇拳王都打人踩人都冇紅牌

kdb即刻反擊

kdb勁到

正
睇班鏝俾熱打好爽

勁撚到

真係好勁

sane d走位真係幫左好多

摩狗死全家

勁到

又一隊比迪布尼隻左腳射死

下個禮拜睇皇疤好定車好?

我車係咪得罪人比人擺係皇疤

撲到都入 個波勁到

皇疤咁早踢

456 啪啪啪

屌

加打交

sterling去死啦!!!!!!!!!

2球

唔入

250啲空門飛機真係好撚好笑

榮華出場

挑戰緊一場射失空門既次數

屌 ederson係地下爬得咁撚快既

Winks 好笑到

做乜9winks

dier條廢西

獨撚到
好笑過安

收皮啦屌，安一個牛尾巴都搞掂

屌你老母sterling餵到埋口終於食到
隊友都唔撚等佢直接去同sane慶祝

3:0
可以打人了

快到

呢球又係迪布尼發起

個tripper笑料

仲記得上場打獌有個車狗話kdb吹大左

D波好爽 根度簡都夾得幾好

笑死
大鳩魚連杜著都唔識

做乜換走拳王呀

今場廢到

紅左下場點打人

呢場都未打

個陣容雄厚到令人羨慕

ToT
波都做唔到完全
鏝好癲啲企位走位

kdb好撚勁啊

屌你老尾傳得靚到

屌你，人地個新仔感覺上仲勁過我地果班

87分鐘仲爆緊，屌你老母kd痴線

阿含

now話佢花朵係英國iniesta呀

爆得傳得射得
你玩曬啦

360度視野

哥狗話佢係美斯之後見過最特別既球員

無限體力又唔錫身
摩狗仲話人懶

Kdb

話佢世二都唔過份

咁都兩球 456

456

有班咁既人同你隊
再加埋哥狗貼身指導
真係差好遠

把握力好啲三粒都有

鏝入多球plz

250呢球-6到

空龍都要fake下個鏡頭先射

近朱者赤 近安者黑

未來熱睇怕下季星散啦

我地D新仔邊有可能一出黎就上大枱

咁撚型 整個月亮係到

咁都俾熱開齋

大力臣=窮人版kdb

遲d鏝買埋

執到大神力同all back 頭都唔錯

鏝唔吼啦

上個禮拜話kdb冇想像中咁勁果位手足喺邊？

不過講真，又唔覺得鏝咁勁

我地用住2件西班牙廢人朗，法比狗

加自廢右路先比人屈機

我覺得干地肯玩343，巴卡+kante完全唔上+買到sandro+lemar既話會打柒鏝

kdb 真係好撚痴線
有傳波有射波 逼搶全場無限體力 左右腳都掂

好似拜仁咁玩 削弱對手 增強自己

哥狗鏝> 拜 confirmed

真係痴撚線 全能

為左ock 無左kdb

實破埋佢帶拜個陣個19連勝紀錄

呢兩年佢啲體能勁左好多

鏝勁到。。。。。。

屎特寧成場有4次射空龍機會

應該拎得歐聯了

點解隻on9當年可以賣走佢

場場完場都紅撚哂

感覺上唔係鏝就巴黎咁

西超2隊唔可以睇少

以前都係全場跑到紅都面晒
訓練懶唔懶我唔知
落到場就一定唔懶

鍠都疤都係靠一兩個球員 整體一定唔夠打 鈀都未必夠做

摩狗含家剷，個女做雞比人賣落火坑，個仔過唔到25歲

祝摩狗叫雞叫著佢個女 中出完再生畸胎

哥狗玩呢d前場逼搶對強隊未必有用

姐係英超無強隊??

根本全歐洲無一隊會好似鏝咁有控制力，我敢講佢依家對疤拜皇鈀 4隊都會係佢地做主攻。

唔係講佢地贏硬，只係當佢地主攻既時候就無可以打唔到前場逼搶

中場線真係好屈，疤菜都唔夠佢猜

對疤左閘delph 就要俾messi 撚狗架啦
到時sane 邊有咁多機會進攻

唔係講笑，隨時下一個非c朗美斯既金球獎得主會係kdb

當年簽kdb番黎即印佢件波衫，但半季唔夠就賣左

明明個年熱身賽都好勁又有得出

最浪費都係沙拉 kdb 一世都俾人抽水

沙拉唔可惜

Salah就算啦
好攻中難求既情況下都仲可以放走晒馬達迪布尼真係俾個

沙拉果時係車比人屌到一文不值
呢幾年賣走果堆青年球員得迪布尼一個係dum春

尋晚係科士打勁姐
攻得唔差喎

巴哥剪左個光頭

真係諗唔明點解嗰時拖肥可以和到鏝
仲要不失球

vs 般尼矛夫

Musonda Pedro Willian
Kenedy Ampadu Drinkwater Moses
Cahill Christensen Rudiger
Caballero

自
原來1:1

卡膠同天神已經連出左n場
luiz又傷

摩狗冚家空難死

好柒

千萬不要睇少有朗字既球員

摩狗放kdb 最撚敗北 用都冇mud點用就放 仲要低價放去德甲 速度 技術 身材 mud都有

牙銘

Chelsea ready to sell David Luiz in January's transfer window after clash with boss Antonio Conte. #CFC (Mirror)

屌你老母，又係kdb

個陣我地冇簡迪都淨係輸一球
換埋sandro 買埋Gxxxxxxxx 未必真係會輸

真正元老

果場守得好好，唔係達咁早傷出應該和到

要賣就快，免簽De Vrji

對鏝負碌左幾場啦，KDB中楣果場

真心full team 我地未必輸

btw 獌狗肯定無得贏 得個守字 想偷雞都難

我地同獌狗咪一鳩樣，不過我地踢夏狗達狗

獌就馬狗，lkk姐

我都覺奇怪點解補時角球係M朗開，原來洗牌

屌 熱鏝場波肉酸到
下下收山

Mma足球

熱狗輸波打人是常識吧

奧達文迪對住kane塊面踢

btw ali 廢到咁係咪已經賣唔出

係咪無人記得jsc係我地一隊成員?

Kane同alli個2下
中得應d可以長抖

對於賽杯個場都係輸左佢算啦，一個唔好彩抽到鏝城比人姦中2回合成隊散撚曬

bailey sandro lemar griezmann

可能又抽中對曼聯

根本兵源唔夠係1月再打多2場對阿鏝獌

今場真心全後備去踢算啦，輸左對我黎講仲好

除非西女人轉性一月瘋狂買人

Antonio Conte rates Virgil van Dijk as a "really good player" but has stopped short of confirming Chelsea's interest in Southampton's in-demand defender.

"As you know very well, I don't like to talk about other players of the other team," Conte told reporters at a news conference.

"It's not good. It's a lack of respect for my players, especially, and then for the other team, in this case for Van Dijk.

"He's a really good player. He had a bad injury, but I think he recovered very well. I wish him the best."

西女人: 太貴, 不了

支持星期3開心陣

Pedro Michy Musonda
Kenedy Cesc Danny Zappa
Rudgier Suck JSC
Caba

如果呢場都無ayi, 一月走得

未夠開心
用埋Scott, 亞爸超 算

Suck係Scott ?

阿含 ＝ Ampadu

Suck都唔知係乜，你suck my dick 啦

點解咁多人死又唔見摩狗死

van dijk

點譯出黎其實

髮型呀

勵志！車路士左閘為艾巴省8000萬！

根據統計，艾朗素這粒死球距離球門足足有超過30碼（27.4米）的距離，但這並沒有影響藍軍飛翼一展死球功夫。BBC對於這粒精彩的入球盛讚道：「多麼精彩的一粒入球！皮球的飛行軌跡很低，恰好繞過人牆，艾朗素利用了科士打無法顧及的死角破門。」

不過，一粒入球無法令艾朗素滿意，越戰越勇的他下半場在娥眉月頂處接到威廉的傳球後胸部停球、右腳淩空抽射一氣嗬成，皮球如出膛炮彈一般奔著球門而去，科士打不敢怠慢飛身撲救才將皮球擋出。縱觀整場比賽，艾朗素的進攻天賦得到了最大化的釋放，整場比賽他完成了多達5次射門，是全場完成射門最多的球員，而其中3次中目標的射門都極具威脅。此外，艾朗素還為隊友送出2次關鍵傳球。賽後，艾朗素成為了whoscored網站評選的最佳球員，獲得了8.1的高分。今夜，史坦福橋球場最亮眼的星不是夏薩特，不是簡迪，而是艾朗素。

車路士向來有後衛帶刀的傳統，而艾朗素也很好的繼承了這一傳統。根據天空體育的數據統計，自艾朗素去年完成車路士首戰時算起，他是目前英超賽場參與入球最多的後衛，包括10粒入球和4個助攻。當然，艾朗素的多數入球都是來自死球破門，今季車路士3-1擊敗般尼茅夫的比賽中，他標誌性的七旋斬破門便幫助藍軍鎖定了勝局。

去年夏天以2500萬英鎊的價格從費倫天拿加盟車路士後，艾朗素就一直深得干地的信任，在改打3-4-3陣型後，艾朗素更是牢牢鎖定了左翼衛的主力位置，干地只會在盃賽上讓艾朗素獲得輪換。儘管如此，有關艾朗素的質疑聲卻從未消失過。藍軍飛翼被不少人認為速度不夠快，防守能力也不夠強，會成為對手的突破點。

正因如此，今年夏天時車路士一度送出8000萬歐元報價求購祖雲達斯後衛辛度，希望增加藍軍左路的防守強度，但最終這筆交易沒能成行。不過，車路士會在冬窗再次引進辛度的消息近期甚囂塵上，在看到艾朗素此役如此神勇的表現之後，藍軍再次豪購祖記飛翼的決心或許會產生動搖。或許有艾朗素，艾巴完全可以考慮省下引進辛度的巨資。

Cls 邊撚個寫啲冇腦野出嚟

阿朗：SOS !!!

呢篇over左

阿朗係飛翼

得罰球睇得下人
其餘能力都係垃圾

Deadline 瘋狂買三線球員

其實車狗一月好少買big name
對上一個已經係王子

射波勁但其他環節仍然

大盜都27m

Kdb比波應該同xavi差唔多lv

閘嚟講入球能力頂級 頭頂腳都得
不過都係嗰句 冇速度死罪嚟

馬迪 沙拉 蘇馬

有速度就唔係m朗係c朗

有罰球就唔係C朗係M朗

我諗淨係會bid sandro

可能會有個前鋒掛

有人肯黎咩

巴克利

林馬、馬列斯、仲有個夏季考慮緊 果個呢
印象中有冇傳過ndidi

基沙文

比d信心啦 屌
成日話有人肯黎咩

話緊用ayi+錢換lemar
陰功 如果再唔買中鋒 乜都冇喇

依家係你黎我到踢，比個好機會你收錢拎榮譽
唔係我求你來啊

講急切性有排未到前鋒
閘>中場>翼

講真車仔唔係細球會
唔明點解啲人會唔嚟
寧願去所謂嘅未來隊

ayi 似走得
得返達仔一個前鋒喎

未知達係自護號我同意
踢左半季都係咁，搞到進攻力不足啊
干地連BTK都interested啦

我見早排hawks話ayi仲喺干地計劃入面嘅

我都想知

百貨應佳客

可能有人鐘意打mma

最慘人工低到極點

車仔傳得太行個d通常都空炮 反而傳左一兩日個d就通常成事

干地interested btk 但達都係我地頭號前鋒
干地根本無interested 頭號前鋒取代達
證明前鋒真係唔係干地既急切plan入邊

原來琴晚啲聖誕帽係球會派

點解安好似勁左咁多晚

琴日回復正常

即係love post有個現場睇既巴打有
好想要

我見屈福特都有 係咪好多球會都派

John Terry is set to join @DavidJonesSky and @Carra23 in the Sky Sports studio as a special guest on Monday Night Football

可能聖誕節前一場主場就派

有冇安琴晚牛尾巴GIF

Roman Abramovich is believed to have started planning to replace Antonio Conte at Chelsea
The Russian oligarch is reported to have spoken to former manager Carlo Ancelotti about replacing Conte if Chelsea are knocked out of the Champions League by Barcelona next year.

fail左
得迷安寶清先睇到

完全廢up

之前見過有篇野寫，有兩三個球員唔嚟係因為覺得干地做唔長(&無extend contract)所以唔想搏，包括 barkley

每次見到簡迪都願意嘗試同人去爭頂
就諗唔到其他人有咩藉口唔爭頂

有D未爭盲已經掩住個頭望頭證

lm

細又唔夠細，做唔到跳板
大又唔夠大，未到豪門級

再唔買big name 等卡起度一世啦

Sandro Ndidi Bailey 一字排開

咪就係買唔到big name 囉

唔上唔落-->買唔到big name-->唔上唔落...

堂堂英超冠軍

傳大衛施華cancer

咁講又真係唔似生仔

Zaha come

諗起根度簡話自己未死

鷹group有人post左真隊documentary
雖然係簡體 但真係好撚正呀拍得
第一次見chelshit tv拍得咁有質素

仆街原來係做化療先攪到光頭

都仲咁勁

睇IG Reply好似係佢個仔CANCER過左身

今晚曼聯記得唔好係人地主場慶祝啊

合理啲
佢剷光頭幾個月 即係幾個月前開始化療 做緊化療仲可以喺英超踢全場幾個月 超人咩

1:29 笑4
以為就嚟吹完場雞

5:22 勁到

你識閪波咩戇鳩

成日贏波都好似負負碌碌咁
冇果種拎硬3分既感覺
每場都有種好似差d和/輸咁款

進攻屎嘛
一係望達快d維修完餘下果百份之20
一係冬季買返個鋒

身份波底好 有少少腦已經hold到條中場線

可惜易傷

嗰陣謝四冇跣腳贏唔贏到我哋？

笑死 簡迪 ig tag 修仔球員 好串

佢地坐和望贏，摩狗都無心攻

Andreas Christensen's pass accuracy over the last seven games:

98% v Southampton 🎯
98% v Huddersfield 🎯
88% v West Ham 🎯
91% v Newcastle 🎯
100% v Swansea 🎯
96% v Liverpool 🎯
96% v West Brom 🎯

Calm head at the back.

我覺得佢似出於禮貌tag人地
但出到嚟效果好仆街

如果保法奧果張 tag 返 moses

柏祖又贏

果場利記本身一分都夠，摩佬果時都冇出全力重出埋kalas點知謝四自爆

自爆完都唔緊要，條友仲要上晒腦係咁9射想補獲，唔係佢射晒落海未必追唔返

咁撚凍決定聽日射波

新界波牛無腦吹大左
用下腦都唔會下下自己9射啦
之後個場想大炒人先正

渣古又入

又燒味

無慶祝

now又狂j

丘建威獌狗嘛

又話lukaku廢 幾靚

弱隊殺手

咁又廢唔曬，屠下弱隊夠用

50m euro

yo yo deal

快

已經係我地既人

快！！！！！！

hiyakun

平咗咁多？即傍啦屌

快點強姦我

快撚啲買啦屌你老母閪女人

如果50m賣蛆狗真係抵撚柒死

70m都唔賣依家50m就跪低含撚

支持閪女人試鳩佢底線落佢面100m bid鳩dybala

快買

簡迪呢啲毒撚真係唔太識呢啲，見人就tag

如果一億都Bid到，應該鍠疤都會出手

伸早

30m buy M子

閪布朗

撚手交易

250m 打包sandro , m子 , Dybala

我保證夏狗即刻續約

【隊徽解密5】那些年冇獅子權杖
車仔以前係老人家

喺2016/17球季贏英超冠軍嘅車路士，又係英國倫敦另一間長壽球會。1905年成立，有112年歷史，老球迷可能會諗起修爾斯呢個名，家陣叫車路士。

講起佢哋嘅會徽，一定諗起隻獅子同埋支權杖，但係原來隊波第一個會徽，係一個老人家嘅側影。基本上係抄當地一個退伍軍人會嘅徽章，一用就差唔多半個世紀。

車仔第一次改會徽，係因為1952年，做領隊嘅Ted Drake唔鍾意舊會徽，話要現代化一啲，但盾牌形狀加CFC字樣嘅會徽，只係用咗一年咁大把。

藍戰士第三個會徽，終於開始見到今日會徽嘅元素，有獅子同枝權杖。另外三朵玫瑰花係代表英國，兩個足球係代表呢項咁刺激嘅運動，呢兩個元素到今日都存在，但玫瑰花得番兩朵，足球一樣有兩個。

到咗1986年，車路士因為無辦法將第三個會徽註冊，於是出現隊史上第四個會徽，無任何形狀框住嘅獅子，加埋「CFC」。用到2004年之後，隨住阿巴莫域治入主球隊，加上球迷要求重用50年代嘅舊徽，於是第五代車路士會徽，喺經過輕微嘅調整之後就出現咗。當然，獅子嘅設計變得更加現代化，CHELSEA FOOTBALL CLUB三個字，亦都拆開上下兩排分開擺。

sandro終於黎啦

Sandro

Leon Bailey後備上陣一分鐘入波

快撚到

呢2個都係我地既人

Bailey去鏝踢Sterling個位應該會屈到痴線

黎車我唔太睇好

全部都係我地既人
電話佬戴巴拿都係

今季德甲 佢既表現
肯撚定要出30m以上先買到

買啦買啦 大出水呀

如果祖狗真係要50m

我都怕閪女人買唔到

yes, buy all la
not my money
閪女人買唔晒就冚家鏟

夏季已經要死十次啦

sandro gxxxxxxx bailey 真係夠做

Bailey我麻麻
感覺會成為willian之流

仲要唔要林馬

買唔買都含家產

Bailey傳波基本功唔太好
有d波唔傳得到位

同埋佢係需要好多位去跑先顯出佢速度
但單對單盤扭唔太得

講真
我不如用番安

Bailey 兩球

火清

capped

唔係 兩球都係利華打反擊
Bailey係後場跑足全場
跟住接應傳送
大步推單刀

講真
安都做到

有冇潛力先
安都成29歲，唔打得幾多年

都係個句 唔太睇好
都係無乜足球智慧

你用你條狗命換閪女人收皮

屌你老母啊垃圾

又點？

4：4

Bailey= 新Sane

支持買佢多過買林馬

米蘭真係笑話

真 德甲>>>>>>法甲
數據又靚過林馬
又平過佢
而且佢本人都想黎

無個人突破力 怕唔岩踢

突你老母臭閪咩，佢都無突破既話你真係睇美斯夏狗睇撚上腦喇

摩納哥今季放走四個得mbappe 真係好撚勁
林馬今季仲要法甲同歐聯都無表現邊到值80m

佢真係似快d既馬達，成隊要圍佢踢佢先有料。

如果擺佢係一邊佢好靠隻閘overlap幫佢拉空出波。

唔係話佢唔勁，但唔會值80m

曼城果班呢

b華仲廢過林馬，一黎英超現晒型。
唔排除佢會成才，但現階段黎講無乜即戰力，對抗性唔夠。

我地一樣輸比榜尾，一樣幫人起機

但通常德甲野黎英超無邊幾個係得
反而法甲有時有驚喜 最緊要價岩 如果林馬過50M就追Bailey

sane kdb 呢d全部德甲

如果林馬要成80m先買到仲要搭埋阿衣，
不如拎30m追bailey同拎60m掟van dijk

支持買曬下季轉返4231，4141，433

Morata
Lemar Hazard Bailey
RLC Kante
Sandro De Vrji Christensen Azp
Tbo

全攻型陣容

咁樣好似仲爽

Van Dijk唔撚值60m，首先唔急買中堅，其次唔建議拎60m買中堅，最後，市面上唔少好中堅可以平價買，De Vrji,拿扑迪,文勞拉斯 等待

換美斯同利雲仲爽

Kdb carry成隊禾堡唔講 但sane初頭都麻麻 係鏝浸左一排先開始勁 哥狗教進攻係有d料

有能力一個carry 既就唔只30m啦

rb 隻keita 同04 既 goretzka 就係當年kdb咁勁。

天神都算係

打返阿仙奴落去

沙拉痴撚線

沙拉勁撚到

勁到 同古好夾

講緊拎波 單對單喎

我諗Leon Bailey依家唔只30m

單對單柒頭安都可以球球過啦
踢過波未啊

ChelsTransfer‏ @ChelsTransfer

Antoine Griezmann and FC Barcelona have reached complete agreement. The signing is closed. He will be a Barcelona player next season (via @HugoGarciaRain) #FCB #Atletico #MUFC #CFC #PSG

同利快鬥快基本上幾難贏

竟然係去疤

基沙文組織能力underrated,佢派牌其實都唔差，不過做finisher 更好咁解

誠意推介，好耐無試過睇得咁爽

我咪話安都做到

舒爾賀尼

利又炒人
幾時轟啲攻力先可以456弱隊

schurrle

猁之前先連和2場

villa 去左疤都冇係華倫咁sharp
基士文腳法好似冇villa 咁好...

雖然係對隊
但真係好波真人 個格又好
希望冇事

干地唔識教進攻
高普唔識教防守

新舊球王交替

祖一放風，sandro即刻勁搶手

上季主場打紅色個隊 4：0

Big name實有人爭架啦
一係球探勁到發現到隱世高手，例如kante
一係Z哥斯達冇人識

拎利比
又唔睇下人地啲成績幾差

因為人地係強人
剩係識攻唔識守

隔離飯香

利都J

事實證明 防守比進攻更重要

安仔會繼承風之子既精神

咁係因為軌又唔算完全唔識攻

個人覺得2：0會爽過4：1

巴西隊長有後了

請珍惜我安

近日，英國各地天氣寒冷，加上大雪，道路濕滑很容易摔倒，泰晤士河穀警方就做出了溫馨提示。

「很容易在平常的一天摔倒，問問謝拉特就知道了。」泰晤士河穀警方發推稱，並且配上了謝拉特在對車路士的比賽中滑倒的動圖。

「大部分地區都很寒冷，並且結冰，如果你要外出，請格外小心。除非必要，請不要外出旅行。」

我這樣討厭 安完美如此

係咪堅呀

Manchester United given green light to make £60million January approach for Juventus defender Alex Sandro. Jose Mourinho has got the Juventus left back on his transfer wish list as he looks to strengthen his squad next month. #Juventus #CFC #MUFC (Mirror)

ChelsTransfer‏ @ChelsTransfer

Chelsea considering January bid for Crystal Palace winger Wilfried Zaha. #CFC #CPFC (Mirror)

獌狗

東星耀揚

60m 啫 照match囉
夏天出70添

60m 就出啦

唔明你地驚咩
sandro都係我地既人啦

基士文 sandro 雲迪克
一月二號 一字排開

仲有大巴拿

仲有美斯

diu

sandro bailey lemar

唔差在買埋成隊巴塞

怕什麼 我已經睇到美斯跪低求車買佢既情景

留意到疤知道要做歐聯十六弟時，大量CV send左黎車

獌唔需要請球探啦 車買乜佢照跟

盧卡古、莫拉達、馬列斯、辛度

林馬就同阿猁爭

琴日無聊睇西布朗打獌
嗰個Hegazi真係矛到仆街幾下收山腳
不過對獌
但係搞我地達子

有Bailey Zaha 就咪鬼要馬利斯啦

Zaha依d邊路球皇就咪搞喇

你真係好撚淡定

比獌狗搶到
真係柒到飛天

買乜都比班垃圾截糊

仲要獌狗有心搶
我地真係好難贏

呢個夏天已經出到70m球員都放過風想黎
果陣係祖狗放左丹狗同邦老師先唔肯放咋ma
已經祖狗自己都開綠燈 真係唔明驚死獌狗做咩
呢件西女人又唔肯唔肯bid 唔肯落價
你話好似lkk咁唔肯bid先驚姐

就係驚西女人囉 佢有咩做唔出

西女人:半季就平左20m
我等多半季先再用30m買
咁又用少20m

懷疑曼d球探有上連登 做親標題都比人搶

好安答！

鐘清幾時回應下

funny，no reply la

對拖肥嗰球得安同美斯先射到

心灰意冷 我唔係分身

干地：傳媒一些報導影響我和球員的關係；正讓車路士邁向年輕化
冬季轉會窗即將開啟，有關車路士的引援方向以及干地自己的未來，都受至關注。主帥干地接受採訪，回應部分傳聞。
--轉會市場動向
“每支球隊、部都會非常注意。因為如果像曼城一樣的球會得到所有最好的球員，我們要再去戰鬥就會很困難。不只是英格蘭，包括整個歐洲(的球會)。”
--自己的未來
“每一天都有關於我的未來的傳聞。這是不對的，因為我覺得上季我所做的和本賽季我正在做得，足以讓我得到一些尊重。”
“每週我都看到：下季，球會聯繫這個教練或那個教練。對我來説，這不是問題，但這可能會在球員身上產生問題，因為球員們相信我們要分離。”
--在車路士的工作
“我的合同還有1年，目前我非常專注於改善我的球員、球隊。如果你對足球稍微有點理解，總有一刻你(會明白)得有非常大的耐心去理解別人做得很好。”
“我覺得上季我們做得很好，這份工作今季仍在繼續。我們正在嘗試改變球隊的平均年齡。”
“我覺得對於車路士這種球會來講，如果想要創造新的根基並自信地迎接未來的話，開始這樣的改變是很重要的。”
消息參考來源: Telegraph, Mirror

成篇都冇內容冇重點既報導

重點 conte= change

正身=老鼠 分身=柒鐘，Willianbb , 朕check吓

梗係啦 你係本體黎

想CONTE 長教啵 唔係計完年輕化就走呀

Alex Sandri has handed in a written transfer request in a dramatic attempt to force through a move to Chelsea after the January window starts on Monday.

The 26 year-old defender has stunned Juventus by following up his verbal request to leave Torino .

Initially Sandro asked for Juventus to at least negotiate with Chelsea. But his resolve has hardened in the last 48 hours and he wants to leave now.

Juventus are adamant that Sandro is not for sale and manager Massimiliano Allegri has already told the player and the club’s owners that he will not agree to any deal.

It is understood that the Premier League champions want to offer Kenedy as part of an increased bid. A formal offer of £70 million was rejected five mouth ago and Chelsea have already intimated they will raise that to more than £60 million with Kenedy as a makeweight to take it closer to Juventus expected valuation of £70 million for Alex Sandro.

Let's J !!!!!!!~

真係送kenedy+cash換sandro 抵

牙朗: 終於有得休息

Alex Sandri又邊個超新星？

用邊篇改？

咁快篤爆

屌你老母閪

王子

咁快玩fake goal

撚狗咁撚

...

汪汪汪

笑
比60m都信
連埋Kenedy就打死都唔撚信

連kenedy真係唔奇喎
季初係支那搞單on9野連累球會要道歉
干地訓話又係到yawning

車肯放唔代表蛆會接
依件廢物都係返鄉下算啦

Chelsea have already made new contracts for key Belgium duo Eden Hazard and Thibaut Courtois a priority for 2018, but securing Christensen’s future is also regarded as important business to conduct. #CFC (Standard)
快手傾掂佢啦

天神真係唔驚 話哂青訓出身 番黎又有正選

Willian: No player has made more unsuccessful dribbles in a Premier League match this season than Willian vs Southampton (7)

我這樣討厭......

怕哥狗勾引佢

竟然多過zaha

安完美如此

anti on is a mk behavior

生人唔生膽

青訓都走 ？
而家又唔係出唔起人工

連天神都驚走 我已經諗唔到車除左azp同moses外仲留到咩人

安

lan

天神有JT認證 未撚驚過

屌 瘋狂ff到祖記肯要堅尼地

安=true blue
反安=fake blue

Willian

講起卡卡
新卡卡Piazon仲借緊定係已經永久轉會

借緊 未開季果陣有返黎操練

無料個班

Baba Kennedy 武神打

Trust the process

干地根本唔鍾意...

瞓咗2年，
Sandro 嚟未？

1月自然會一字排開

luiz換sandro

退埋伇 天神都做埋隊長
一個月前仲好開心啱啱升上英乙

Source

屌
英乙再之下係咩

真隊與真核

反安既 仲有咩好講

真巴西隊長

官方fb真隊條片真係j撚死人
JT: I do see him as a leader.

屌 依加又傳皇馬想搵干地教
好呀 交換領隊呀唔該

夏薩特續約

不死人

我愛韋利安

好安答!

法比做老襯

好基！

岩岩睇緊官方片 望耐左簡迪個樣就好想笑

安令到我地車迷好團結

希望星期四見到起碼三個幼幼

見到堅離地

已經少人推
重要全部垃圾回覆黎

老鼠好波

鐘清好波

仲要好多係老鼠分身釋演自己

如真！！！

如假！！！

如可funson sick演自己

也會將賓周的龜頭

係個手度！
係個口度！

打算鳩到1001

咁你開個topic一齊討論下囉

車路士派球探視察拉素球員Milinkovic-Savic及de Vrij，不過同場仲有曼聯、巴塞等球探

正呀

做咩係咁傳中堅

luiz

大家點睇chelsea tv整一集吹奏azp
但唔吹奏雞囂？

廢囉on9

savic/gxxxxxxx sandro bailey
真係j撚死

Savic傳緊獌開價9xm

摩狗冬季轉會好似得90m筆值咋wo
想一野all in哂 ?

我地獌聯收支平衡 唔係金錢足球

賣牙朗筆錢都未用晒

你係曼聯做 ?

又知人地得90m budget?

剪完片發覺雞囂全部撚波甩腳亂標亂剷，點吹

後腳撚波

Rabona柒咗

應該要整段片羞辱下cahill先得

woodward我契爺黎
依加幫佢係曼聯做緊part time文書野

Woodward幾時黎幫你遊行撐場？

好快又要點人數

鐘清不如你開晒d分身出黎jam歌

大巴拿

其實我唔撚明點解一定要英人做隊長，隔離維迪咪又係做左幾年隊長，甘賓尼都唔係英人啦

AZP果個mentality根本就值得做隊長，仲要踢既位穩，左右翼衛，左右閘，中堅都玩埋，一定有排踢，反而卡希就真係唔踢得耐喇

Cahill 年資高啲，英人又拎過歐聯
點解佢唔做得

屌 無Goretzka

隊長係代表成隊一隊架嘛，屌你卡希歐聯抽籤前公開示弱，平時又鐘意撚波，rabona 失敗又撚後腳，老實講，佢仲拍住泰利果陣都熱血既，但依家睇佢踢波feel唔到熱血囉

Azp年資唔係遲卡希好多，提場有，傷傷地都指揮完人牆先坐埋一邊，又出黎唔比巴舒搶12碼，平時踢波feel到佢踢波有火架嘛，有更好既選擇點解仲要用卡希？

咁干地又好難做既

支持修夫基夏天助攻我車唔揀條撚樣去俄羅斯，咁我地就大條道理叫佢死落後備

好笑喇佢年年正選有功有勞
臨尾廢左季中禠奪佢個隊長咩大佬

班人講就叻，事實根本唔work

另外一個原因就係魯迪加爭唔贏雞屌，雞屌防守好過佢好多。 用波唔上腦既話都用得過，隻黑鳩一出場就雷斯上身鳩比長波

上年卡曉仲入到下波
又未到老虎蘭咁膠
計牌面 干地一定要比佢 最多唔係場場出佢
但呢家超人打完羅馬後水平直線下降 雷斯..
出佢都好合理

自從雷斯無出場, cahill d防守穩陣返, 係改唔到屎波學人玩波姐

係 超人本來防務ok 係打完羅馬派膠之後 一直keep住跌

車區比人盲反三人組=安 moses 雞曉

自己回自己

唔係而家禠奪佢係季初唔好俾佢做
而家佢犯咩大錯都無可能季中禠奪佢啦

屌你老母

上年拎冠軍唔升個副隊長做隊長
講你就叻

迪加d對角長傳幾準喎

可以再準d，同埋佢防守太衝動

無可能

雷斯2.0

全世界最叻就係你

佢對Roma 個種膠冇返咁上下時間同態度conte 都唔會比佢正選嫁喇

英格蘭有乜中堅會好得過卡希爾啊

你數得一兩個
都數唔到第三個啦

有d實力就算同佢差唔多
但經驗輸哂

我好同意azp 做隊長會比佢好
但你想佢收檔都要理由嫁
冇啦啦咁對個老臣子你又想兵變咩

英格蘭d 中堅廢
點都會有佢

而家都返唔到轉頭架啦
等佢老老下/買到更好新中堅
好似泰利上年咁
繼續做隊長但出場時間少囉

呢句真，過多幾年分分鐘好似伊雲咁走得咁淒涼

史東斯，麥佳亞，菲爾鐘斯，米高堅尼，祖高美斯

英撚依家玩年輕化改革，唔覺得雞屌個位置好撚穩

買左迪加啦
佢唔爭氣有乜計

屎東斯祖高美斯今季進步左好多
同埋麥佳亞都有料

Happy birthday to @ChelseaFC's Fikayo Tomori who turns 20 today. #CFC #Chelsea @fikayotomori_

條傻閪識閪波咩

同埋中堅首選修夫基係菲爾鐘斯。

史摩寧就直頭講埋唔撚會用

下一個ake，打中堅唔夠高，踢閘唔夠技術

踢世界杯唔洗經驗？
用撚下你個閪腦啦

你講個咋夾埋踢咗幾多年國家隊啊大佬
世界杯呢d大賽
揀番個咁有經驗係好正常
所以cahill肯定係穩膽

再加上你講個咋
邊個防守力會絕對好過卡希爾啊

佢侯城踢緊閘 表現仲差過aina

世青杯睇過佢表現
傳波同盤球麻麻
唔岩打大球會

應該可以放棄

咪話要玩年青化咪唔應該揀佢囉戇鳩

史東斯，菲爾鐘斯唔傷既話係鐵膽。

我真心唔覺得麥佳亞會差過雞屌，仲有dier都踢到中堅。
我就唔覺得雞屌會穩入，除非車贏到歐聯4強或者決賽而佢有正選。

你咪撚扮識波啦，好撚柒啊屌你老母
你夠話切廢啦，依家咪含曬撚

係 英格蘭係玩緊年輕化緊
但世界杯唔通選哂班後生仔出去咩
你用下你個閪腦都知無可能啦大佬
事實係卡希爾係英格蘭經驗最好果位
實力都相比下唔差

Harry Macguire係唔錯既
有機入選
但未標青到一定要選佢
機會一定細過cahill

你睇過世青杯未？
如果我講個兩個statement有錯
你可以講

你仲講過買賓迪基一定無伏添
咪撚成件傻閪咁啦

唔妥我咪直接屌我老母囉

死駁爛駁
成件傻閪咁

我睇青訓個時你仲戇鳩鳩成碌柒咁渣屌你老母
講世青杯表現，Tomori>>>>Jsc
佢上唔到位係因為佢矮，根本你就睇1，2場扮睇波，屌你老母弱智仔無料扮四條，睇個1，2場波扮球探就係你依d死柒頭

火撚屌依件垃圾真係好撚柒

成日比人屌到一棟都無就係度死撐。

反切反天神反撚曬全部青訓，話買新星佢又話新星未夠班，買勁人又話閪女人唔比錢。

我屌你老母你條柒頭真係戇鳩架bor,十足十以前做project實有1件半件死柒頭亂ban人意見，但問佢點睇佢又半隻字都up唔到出黎個種眾人皆醉我獨醒既白痴仔

我無話佢世青杯踢得唔好喎
唔係都唔會打足咁多場正選
事實係佢傳波能力同盤球能力都差
同蘇馬一樣
點係大球會立足？

一黎就話人唔識波就唔會顯得自己好高尚既

切都算

屌你唔記得你話要買van dijk
我就撐天神 話唔應該買
洗唔洗搵番舊post cap圖？

買新星話未夠班
比例子
就算係Leon Bailey
我都係話怕佢踢法唔岩踢

最後閪女人唔比錢
呢個係事實啦掛？

打咁大段人生攻擊無用既
你死柒開啦

你死撚開啦日撚日係到踩到班青訓狗屎都不如
天神就摑撚左你以條傻鳩大大巴啦
以加又係到扮撚哂野撐青訓

又黎分身推post -________-"

我又唔覺迪加差得過雞曉
可能無睇羅馬嗰場
但而家似會再買中堅啦

召個老d有經驗嘅都會啦

圖都cap埋
講兩句啦屌你老味

聯賽杯最遲踢 之後聯賽又最早踢
真係屌你老母足總

你

支持全青訓陣踢聯賽杯輸撚左佢算

干地根本唔鐘意天神

呢句我7月熱身賽講既
因為事實上熱身賽天神係小機會出
有疑慮係正常

之後8月中我都撐天神啦
你話我反切都算
反天神真係講唔過去

布歷治 TRUE BLUE

可以見返scott

放雷斯應該會買番個

中堅洗撚盤球啊屌你老母

等Zouma返車？仲買中堅佢仲有得踢？

事實vvd係好撚勁

唔係踩天神，但vvd真係好撚勁，身高，用波，防守，體能，速度全部都係s級。

唔講以為vvd係條2打6依家你鞭鳩我屍

你唔洗講呢句黎顯得出黎on9架
佢係連控球都有問題
經常都要大腳清波

唔係話佢防守力弱
但大球會講求由後場開始組織
我睇唔出佢有乜潛力做到

咪撚柒轉移視線啦死傻閪

Van Dijk係勁我知
但你講到我反天神咁真係講唔去

干地唔中意天神，走得.jpg

組織=要盤球，屌你老母我真係未撚見過有咩球隊要個中堅自己盤球員上去先叫識後場組織進攻啊

盲撚咗啊死垃圾？

撐天神但又叫佢走得，姐係點?

人格分裂

所以我咪話佢傳球能力都唔得囉
傳球又唔得
盤球又唔得
因為呢兩樣弱點所以好多時d波都大腳清算

咁點撚樣組織呢？

干地根本唔鐘意天神

呢句我7月熱身賽講既
因為事實上熱身賽天神係小機會出
有疑慮係正常

8月中佢有番上陣機會
表現到
咁咪䆁除到我既疑慮囉

你夠話過賓迪基唔會有伏
依家咪屌到佢垃圾都不如
人既諗法係會隨客觀環境而改變架嘛

疑慮疑你老母咩熱身賽就已經話
干地唔鐘意天神，天神坐冷板凳
一兩場熱身賽已經睇死天神坐冷板
搵你條柒頭做領隊真係死撚得
睇得一兩場就評判一個球員

佢用波已經算唔錯，對比返張柏斯依堆撚樣。

20歲仔算係咁，唔擔心佢無料，最怕佢唔識高無大會用好似ake咁姐

事實btk作為可選擇既target forward,當時黎講係唔差，唔好同我黎馬後炮依套

8月個天神撚有機會咩 唔係中場無人要推雷斯踢中防中同埋雷斯紅牌

佢咪識波囉，睇2場世青杯就知tomori垃圾

我無覺得天神無料喎
我個陣既意思係
連熱身賽都未機會出
我疑慮係之後球季會唔會因為領隊唔鐘意而坐冷板呢？
而唔係無料

你諗清楚
我係
「天神走得 干地根本唔鐘意佢」
呢一句
邊有透露過自己覺得天神無料？

佢用波算係咁都講得出

你有無睇世青杯架大佬

咪撚柒盲撐啦

屌，呢句背後意思咁都唔係無料

又偷換概念

我話佢唔岩踢大球會
你就話我話佢垃圾

如果佢係英超中下遊上到位
我唔意外喎

我個陣既意思係
連熱身賽都無機會出
我疑慮係之後球季會唔會因為領隊唔鐘意而坐冷板呢？
而唔係無料

同意本質上azp更似隊長
但真係冇理由唔升一個撐左一季嘅首席副隊先
仲要泰利本身都認定佢接班

你認為佢有料就自然會覺得佢會上位
邊會似你件柒頭熱身賽就已經睇死佢

3場熱身賽就知干地唔中意佢
屌你老味笑死人

咁關佢用波咩事，我意思係佢矮所以無人用啊戇鳩

你條撚屌果時講果時又唔見你話疑慮
果時叫你條柒頭睇多季先躝出黎出聲
你未又係照樣睇死天神

火撚屌走得，大家都唔中意佢

嘩你仲撐緊賓迪基咁撚孤高

咁8月中天神係踢得唔錯
我睇到
所以撐佢
得未？

迪布尼夠有料啦
咪又係因為領隊唔鐘意上唔到位

都唔知你條柒頭想點
當初睇死隊波今季會收硬皮
認為d青訓全部都無料唔會上位
仲有季季都係到話世三過鍠
同埋永遠買唔到人
總之隊波就一定絕望

我本身諗住補充你觀點
係你無端端開火
傻閪咁

你覺得干地係摩狗依d食屎狗啊?

我撐炒干地個時唔撚見你撐埋一份，你仲第1個出黎反對bor

一 你好滿意隊波今季表現？
二 青訓個度 天神我撐既 其他睇下球會點
三 世三走去鍠 前排車區成排係度擔驚受怕 你唔屌柒佢？
四 買唔到人係事實

屌鳩你就梗架啦，洗撚擇日子啊

花式推post

算啦唔好嘈啦好嗎

干地教得一季
你好熟佢？

個陣熱身賽都派咁小上場
有疑慮係好正常
因為車路士係浪費過好多好球員

我個時怕天神會步呢球球員下塵

嘈啦，熱鬧d

咁你唔洗扮理性咁去盲撐自己觀點啊
Tomori用波ok都講得出

一 都預左咁上下成績問題係你條賤種講到隊波會降班咁
二 你放心有料自然會有機會上位
三 我未有屌佢地囉追下post先啦傻鳩
四 同埋莫拉達果d唔係人係鬼？

有戲就睇啦

點都唔夠你熟干地
幾場熱身賽就知干地唔鐘意天神

預咗咁上下成績？
我地上年英超冠軍黎架

為咗屌我
居然去撐高層買到人

用人勿疑，疑人勿用

我到依家都信干地架，係支持下季唔好佢教姐

你咁撚信干地但又唔信佢比機會天神，咁究竟你係信唔過天神實力定係干地既用人先

因為係閪女人玩野唔買人而唔係買唔到人囉戇鳩，知唔知個分別係咩啊

你係咪on9?
我就係話
干地教得一季
梗係唔熟啦

點知佢會唔會又浪費咗天神？

更正番條柒頭係第一場熱身賽對阿狗
已經睇死天神無希望

天神個時岩岩番黎
係德甲講緊係最佳中堅咁濟
但熱身賽咁小機會

有疑慮都唔撚得？

上年一週一賽
今年買賣柒，多線作戰
咁惡劣都唔洗做依家阿熱猁個位
咁都唔滿意

第1場對阿狗個時你已經咁講，兜乜柒姐

上半場一隊
下半場換哂成隊
居然無天神

唔出奇？
有疑慮唔得？

A very happy birthday to Gary Cahill! 🎈

但唔會似你件柒頭果時就講到
天神收硬皮無希望
同埋駛唔駛幫你搵番原post重溫下
唔駛你兜得咁辛苦

車區內戰

我重申番

天神走得 干地根本唔鐘意佢

係當時見到下半揚換哂成隊
都無佢份
所產生即時既疑慮

之後天神上番位
我仲有無講過？

想逼死火撚屌咩

一場就走得 ， 天神都好撚慘bor

咁你又點睇8月中我為咗天神屌柒老鼠呢？

神又係你 鬼又係你

所以咪話即時既疑慮囉

想知泰利返黎佢會唔會走

唔好以為講咗呢句
就宣布我落於下風咁啦死傻閪

Tomori用波ok都講得出
都唔知邊個死撐緊

Always

你個疑慮未建基於
你一開波就覺得唔夠料上位囉
解釋咁多把撚咩
果時叫你睇多幾場先
你件柒頭又唔見你話疑慮

睇2場世青杯既柒頭出黎同我講青訓，笑死我咩

可能火清都係老鼠funson
扮哂唱反調然後呃鳩哂全部人

你連Tomori用波ok都講得出
我都知咩料啦

一係就比證據證明Tomori有用波能力
一係你就收皮

我個疑慮係建基於
點解天神係德甲最佳中堅
下半場換哂成隊都唔見佢

屌 睇清楚啲啦

20歲仔算係咁，對比張柏斯依d撚樣

whoscored就咁寫
你要盲撐我無計

你不如答下我果時叫你睇多季先講
但係你一樣睇死天神無得上位

我講咗d乜
不如你cap出黎

whoscored寫法比defensive contribution strong 添
屌你唔撚係睇whoscored就扮有睇波下話

係咪要講英格蘭世青杯踢成點？
我敢講我跟得好貼
講哂英格蘭每個球員既踢法都得
三個中場點深入分工都得

tackling strong
defensive contribution同hold on to the ball very strong

人唔笑狗都吠啦，仲要有人拎個whoscored黎打飛機個下仲好笑

比d質素啦火撚屌

我有睇
只不過係whoscored既數據都support到我講法
而你隻食屎狗就點都講唔到佢用波有幾ok

你比到理據Tomori用波ok未？

20歲仔算係咁，我無講過佢用波好bor

係你條柒頭咬死一點屈我撐佢用波好姐

迷安 vs 反安

你話佢用波ok
又玩失憶？

事實佢用波係差
我由頭話佢無潛力踢大會

20歲仔黎講ok，你邊度睇到我撐佢用波好?

你都幾痴線

拎whoscored出黎比我收左皮就含撚啦

打飛機你就叻

依家係英超踢大會 用波能力係要好
或者有潛力去到好
好似Tomori咁

他日佢踢到大球會正選
你咪鞭到我拍拍聲囉

仲有幾個外國球評講過佢passing同盤球差
洗唔洗睇下？

麻煩老鼠回應番

我都認同佢無潛力bor

應你老母咩，年青化就唔應該揀佢，修夫基自己諗。

世界杯大賽都唔揀一兩個老將鎮住
你打FIFA上腦？

大家都是撐安好安答
一人少句啦

嘈埋呢個post好啦

車區敘利亞派系
老鼠 vs 火青
追青 vs 派青
派青 vs 車區手足 x n

唔好屈已經好耐無同件派精開戰

正

鎮你老母咩，上次揀左傻閪謝拉特入去雷鳩隊波就有份

Harry Kane依堆全部有晒經驗，洗撚雞屌啊

Harry Kane都講得出
上年歐國杯打到碌柒咁
佢自己去大賽都腳震啦

打皇馬個時你老母死撚左啊

我理撚得佢球會打到識飛咩
依家講緊國家隊啊

屌你老味
你真係好撚識波
拎球會表現同國家隊比已經夠on9
仲要拎埋場歐聯分組賽黎同世界杯比

經典戰役嘛

照你logic阿根廷直頭唔應該揀西瓜迪馬阿古路入隊啦屌你老母
唔講仲以為雞屌踢國家隊有咩神級表現唔揀唔得

踢親國家隊就柒，比普巴撚，比伊巴倒掛

世界杯你要講經驗
梗係講緊係國家隊嘅經驗啦死傻鳩
你就拎佢球會經驗黎講
體系、壓力乜都唔同
咁都可以拎黎比較

而係踢國家隊層面
能力上踢熱刺個班緊係要入隊啦
但你講到可以靠Kane既「經驗」
事實就係上年歐國杯Kane都踢得好差
同埋佢連世界杯都無踢過
佢有乜經驗？

我純粹話harry kane無經驗
你就拉到落阿根廷直頭唔應該揀西瓜迪馬阿古路入隊
咁撚極端既推論拎出黎講？

摩西入唔到非洲足球先生3強

你真係好撚痴線
我都無話Harry Kane廢
純粹係佢既國家隊經驗同係國家隊大賽既表現

你點都唔會話佢係英格蘭一個有國家隊經驗嘅球員啦大佬

經乜柒驗姐，搵一件無料既撚樣夾硬比佢正選拎佢所謂既經驗根本就戇鳩，情況同當年死攬謝拉狗一樣。

軒達臣，Phi Jones，拉拿拿，丁力 依4個人入堅有世界杯經驗，仲揀隻雞屌入去屌你老母啊?

仲有修夫基都講過目標唔係2018世界盃
係未來幾次大賽先係重點

你講卡希爾係無料嘅撚樣？

你睇下自己幾個鐘前講過乜

憑咩

我認為唔應該揀雞屌，修夫基最後點佢既決定。
但火撚屌條柒頭明顯迷屌

起碼都要對英國人有交代
唔通即刻選哂D後生仔入去咩

你用下個西腦都知無可能啦屌

佢穩過魯迪加=要揀佢架

推左咁多頁 以為有咩J news添

Phi Jones,Stones係撚後生啊

又黎非黑即白嘅論述
我屌柒過卡希爾無數次啦
幾撚時迷過呀死傻鳩
你一屈就係嘅咩

事實上卡希爾既能力加上國家隊經驗
係英格蘭中堅位置上嘅選擇
係必選

選左雞曉就會有交代咩
究竟有冇睇近幾次國際賽
出雞曉比人撚左幾獲
但係青春班果幾場不知打得幾好

你講佢係無料嘅撚樣喎
又話佢防守力好迪加好多
又話唔上腦用得過

其實係咪你先係迷佢果位？

有jones,stones,mcg仲揀雞屌，唔撚係迷雞係咩

你講到係要唔揀Cahill呢d

選哂切,gomez個代後生喎
關Jones,Stones乜事？

老將就係要求佢穩定教新仔啦仆街
屌你老母揀個老將入去仲要擔心佢上腦咁我揀佢入去做軍妓啊戇鳩

有睇
但去到世界杯層面
領隊揀人一定會諗國家隊經驗呢一環

以卡希爾既能力同國家隊經驗
無可能唔選

又黎內戰推po

老鼠咁多funson 就知佢精神分裂啦

屌
我無話唔揀jones,stones喎
但佢地連埋卡希爾都係國家隊中堅穩膽

harry macguire就輸在太遲入國家隊
有D邊緣

Cahill中堅關切撚事

我的確認為揀mcg，gomez好過揀雞屌，因為條仆街做唔到年青球員既mentor

我要揀老將教新仔我寧願揀james Milner 甚至叫肥閪復出 我都唔會揀雞屌

佢依種未打先輸中堅撚波既仆街含家剷唔係當即戰力玩既根本就係無撚用

你的確認為
你係修夫基？

唔理D乜
起碼修夫基上任咁耐
卡希爾都無試過唔入選英撚國家隊

我覺得啊屌你老母，
修夫基點揀係佢既事啊戇鳩仔

係啊，但比harry Kane 做隊長唔比佢做姐

咁依家英格蘭你揀旗定佢揸旗呀死傻鳩

咁點？
事實係佢係入選嘅錢膽

照你logic你當初唔撚好屌摩狗死攬放題賣kdb啦屌你老母閪，講完出黎你唔面紅個下你真係威

係啊係啊，改變唔到架，當初唔撚見你咁樣攬ivan

下？
你又想點曲解我個logic？

終於肯認佢係入選嘅鐵膽？
早講啦
死雞撐飯蓋咗咁耐

我覺得修夫基唔應該揀而佢唔係100%穩入

比曬理據，你條仆街唔撚夠講就彈句你係修夫基
屌你老母比d質素啦戇鳩仔，廢到連小學生嘈交都不如啊柒頭

以修夫基既用人歷史黎講
卡希爾必然入選 係因為佢係修夫基眼中係有價值
價值好可能在於佢有全隊最好嘅國家隊經驗
呢樣係真既

你就彈到佢一文不值
但明明幾個鐘前仲話緊佢穩過迪加
除非你覺得迪加廢到爛泥都不如囉

我比埋數據啦
修夫基上任後
卡希爾長期入選

係大家講緊英格蘭應該揀邊個
你梗係用修夫基個mindset去諗架啦

你用自己諗法做乜撚野？

入選打飛機啊，先比人拎走個隊長，再係上輪對德國巴閪坐足全場

屌你老母同我講數據，上季mcg係猴城柒，石頭未成熟，鐘屍傷到仆街咪揀佢囉，依家直撚頭已經唔會出佢。

無追英格蘭波就收皮啦戇鳩

你既理據咪就係一路揀開所以要繼續揀啦，你有撚比個d實質理據點解要揀佢咩柒頭

同埋只講英超表現mcg 屎東斯 鐘斯 表現好過雞曉多多聲

我理據係，揀雞屌除非佢可以做到正選，如果唔係根本無必要去揀佢，搵人坐後備都搵個後生有潛力啦下話

國家隊經驗隊內最多
呢個實質理據講咗好撚柒耐啦大佬

德國上屆都要選梅毒入去坐後備啦
到最後決賽葛斯入完波之後
就換佢入黎防埋佢

呢D關鍵位
唔通你搵個世界杯經驗都無嘅後生有潛力入去守？

照你logic 英格蘭應該揀占士米拿同肥閪

根本你講既野就站唔撚住腳，因為佢最老大哥所以要揀佢，因為一路揀開所以要繼續揀，屌你老母咪撚死撐啦戇鳩

德國都要放棄波歷克，西班牙都要放棄魯爾 先有好成績啦柒頭，雞屌條撚樣地位會高得過佢地?

戇撚柒鳩

英格蘭踢緊3中堅(3個都係中堅唔撚azp咁閘踢中堅)，你仲換多隻中堅入去煲粥啊

你話雞屌係防中都仲有價講

肥西退出咗唔好講

占士米拿打閘 英格蘭大把閘 能力上係遠超佢
所以佢經驗幾好都無用

但卡希爾 我真係見唔到有邊個英格蘭中堅能力上係遠超佢
所以國家隊經驗幫到佢必然入選
再加上中堅呢個位置 一定係穩陣行先

兩條傻鳩好似傾緊邊個特首好啲咁
但明明冇份揀

jm 中場黎架，無人用先踢閘渣戇鳩
2012歐國杯個時英格蘭已經用緊神軒，無揀雞屌啦戇鳩

講老大哥幾撚時到佢啊，年齡就係既

我屌你老母條撚係咪生係你老母度啊柒頭

所以神軒同卡希爾都係必然入選 無話一定要二選一
又唔撞位

屌 中場更加係啦
用查路巴都好過用jm啦大佬

咁點解仲要揀雞屌，你講
做隊內大佬佢又唔係得佢做到，教班細既佢又無能力，即戰力又比唔上mCg

戰術上後備佢又唔被需要。揀佢入去除左阻住地球轉我諗唔到咩原因

淨係講中堅位置
邊個國家隊經驗會好過佢？
唔好扯埋去其他位置啦
無謂嘅

phil jones拍得住
其餘都少經驗既
史東斯上年歐國杯極少出

所以 以卡希爾能力上唔太差
而有多國家隊經驗既時侯
佢係必然入選

佩服你同你安答嘅戰鬥力

淨係一兩個就夠？
2010世界杯 德國棄用波歷克
講緊都有拿姆 小豬 高路斯

唔撚好成日講經驗啦戇鳩，人地德國個時都識揀小豬唔揀波歷克啦

實力最實際，最撚憎揀d柒頭入去生人霸死地好似謝狗咁抽筋爭射罰球。

雞屌就明顯係謝狗依type黎

你根本所有理據都站唔住腳，如果要坐都搵個後生有潛力既入去啦

修夫基依家就明顯年青化+寧願出祖高美斯甚至dier 由防中踢中堅都無比雞屌踢。

我真係唔明你憑咩咁有自信覺得到屌入硬

Conte says his star striker is 'working well', but plans to go with a youthful XI on Wednesday night at Stamford Bridge, with Batshuayi leading the line.

Ethan Ampadu, 17, is also expected to start with Danny Drinkwater in midfield while Conte has also hinted fellow 17-year-old Callum Hudson-Odoi could make a debut. Kenedy is set to replace Marcos Alonso at left wing back.

'These players are the future for Chelsea,' Conte said. '(Dujon) Sterling is a good player, Hudson-Odoi won the World Cup and Ampadu played against Everton.

因為依堆係正選囉戇鳩

你想個時德國搵波叔正選啊?

無能力做正選既老野後備又無戰術上功能既就唔撚會揀架啦

正如如果英格蘭依家揀高治入隊我都唔會反對一樣，因為高治係戰術上係有撚用，雞屌係無撚用

果陣雞曉季中由保頓加盟車
就打歐聯 隊波場場捱打
佢都無乜怯場 好好J

聽日應該真係好撚青春班

Musonda Michy Hudson-O
Kennedy Drinkwater Cesc Dujon
Rudgier Suck JSC

Conte on Hudson-Odoi's chances of selection: "Ampadu is working with the first team, Hudson-Odoi is deserving a chance to show he can play for this team for 10/15 years"

Odoi 咁高評價

柒頭musonda又傷

有機會就傷

卡希爾淨係防守
戰術上點會無用

你要攻個時換中堅定守個時中堅換中堅啊大佬

以YouTube青年軍J片黎講
佢個d真係好sharp

英格蘭本身踢緊3中堅，要守個時都唔撚係換到4中堅咁守掛

你要守個時
或者Jones傷咗
又換邊個出啊？

唔識睇，切依種最易睇，大隻+腳法基本上廢極有限。

咁咪出dier囉

屎東斯 mcg唔係人以兩個今季英超都打得好過雞曉

唯二選雞屌既原因只會係phi,Stones,McG
三個是旦一個唔踢得。或者雞屌依半年內超進化勁撚到人人服佢既我就支持揀

我既理據係搵人坐既就要搵後生有潛力或者有戰術需要。

雞屌明顯2樣都唔係

Stones正選
mcg如果唔係咁遲入選既話
都唔會咁邊緣

修夫基不知幾撚中意佢

對德國個場後上交左幾球靚波

對德國同巴西切都正選添
咁到世界杯切會唔會正選啊

切keep住有表現嘅話我覺得有機

中堅未撚齊人雞屌都無正選啦戇鳩，齊人仲洗預佢有正選咩

mason mount 開始適應到職業水平既足球，愈打愈好

咁拗無意義
到時卡膠入選唔到大大力鞭我啦

我有我觀點
你有你觀點

再拗都唔會有結論啦

"Kenedy tried to give everything during training in five months. The behaviours and commitment was perfect. I think it is right to give him the opportunity to play this important game. I have to trust my players, not only with words but with facts.
"When he is not injured, for sure he stays with us, the first team everyday. Only in the part where he was injured, he was in the medical department."

我就睇下幾時出

屌緊你既觀點柒啊戇鳩

我又屌緊你

算啦
我要打GTA Heist
無時間再拗

你咁撚垃圾打廿年都過唔到架喇

#teammickey? #teamfirelundiu?

#distributesperm

JT 做嘉賓
推介

我套超起眼男主角培育法要出版了，大家多多支持

車路士為左清走Wallace，提議免租借費免人工外借比巴甲球會哥連泰斯，哥連泰斯回應：「不了。」

Wallace 7月外借期完番黎車路士，但搵唔到球會落班，呢半年冇踢過任何預備組賽事，被安排單獨練波。

免費都無人要

點解膠鷹個group會有隻死皇狗

幾好笑

強如皇馬都贏不到英超

屌以為今日踢較左鬧鐘起身 呢家訓唔番

Big6洗唔洗對住個飛機盃咬住唔放

今年有冇盃都俾人叫干地躝

tonight 閪 game

輸左會俾人笑

而家比人笑都係一場，入左四強就比人笑兩場㗎喇

鏝咁都贏

聯賽盃贏輸都唔重要
最緊要俾d機會新仔上陣練兵
全力聯賽前四+歐聯啦

鷹gp有隻鍠狗

條友擺明有心攪事

鏝妓都出唔少大no.新仔

飛機盃都驚比人笑就唔好睇英超啦

疤會唔會又被人ban多季轉會窗

仆街咁美斯咪黎唔到我轟倒戈

唔緊要，仲有大巴拿

唔俾買人姐，可以賣

安仔safe
唔使去疤狗住

Conte has told Batshuayi exactly what he must do to earn more minutes.

"He has to show me that he's better than Morata, or than Hazard," Conte said. "It's very simple.

"But don't forget that Michy, this season, is playing more than last season. Last season he didn't play.

"He didn't play and I think this season, if you consider his [ankle] injury for a month, he had his chance.

"Michy is coming from an injury. Don't forget this. Michy stopped for maybe two weeks, 18 days, and then he needed to work. To work and to find the best physical condition."

即係話ayi仲廢過無腳達

做後備出場唔使一定好過正選嗰兩個掛
但佢後備出黎機會都唔算多

咁當初你又簽我入黎
其實係黑鬼定西女人主意

明明呢兩句係俾老鼠同佢分身用

Conte on Christensen: “It’s not often you see this composure, this calmness in a young player. He has played big games with great calmness, great focus and concentration. Chelsea have found a player who can have the same career as some of the best defenders here."

“I hope that Andreas helps me to make sure that happens. He’s a serious person, always committed. He doesn’t speak a lot. He prefers facts to words. I can predict for him a fantastic career."

干地...

永續天神

干地講反話 佢都唔鍾意天神

佢要踢死佢，年年踢、月月踢、場場踢

kenedy odoi sterling

over左，玩到厭。

60分鐘贏緊4-5球應該有得出

撐安的人唔會funson

人人都是分身

老鼠用WillianBB同柒鐘呢2個分身話俾大家知
摩狗同柒頭安係精神分裂先會撐

講得好

第81-100名如下：

100：戴亞（熱刺 / 英格蘭 / 防守中場）
99：迪蘭尼（雲達不萊梅 / 丹麥 / 中場）
98：艾朗藍斯（阿仙奴 / 威爾士 / 中場）
97：摩迪（皇家馬德里 / 克羅地亞 / 中場）
96：迪基亞（曼聯 / 西班牙 / 門將）
95：蘇素（AC米蘭 / 西班牙 / 中場）
94：華拉堤（巴黎聖日耳門 / 意大利 / 中場）
93：伊利錫（阿特蘭大 / 斯洛文尼亞 / 中場）
92：奧斯爾（阿仙奴 / 德國 / 中場）
91：簡迪（車路士 / 法國 / 防守中場）
90：馬高斯阿朗素（車路士 / 西班牙 / 左閘）
89：拉傑迪（巴塞隆拿 / 克羅地亞 / 中場）
88：費奧拿（阿特蘭大 / 瑞士 / 中場）
87：米連高域沙域（拉素 / 塞爾維亞 / 中場）
86：費蘭甸奴（曼城 / 巴西 / 防守中場）
85：馬高林（波爾多 / 巴西 / 翼鋒）
84：哥利斯卡（史浩克04 / 德國 / 中場）
83：荷西卡利祖（拿玻里 / 西班牙 / 翼鋒）
82：安祖施華（AC米蘭 / 葡萄牙 / 前鋒）
81：阿辛施奧（皇家馬德里 / 西班牙 / 中場）

牙朗>kante

咩黎

skysport既100人名單

D人剩係J罰球
默默付出果個又冇人理

kante會唔會咁低呀
排名有冇分先後架

摩迪排97

ddg 96

開波前爆post

好

今晚出包輸未

堅離地、武神打、Scott、阿爸超

講左出啦

近排係唔係傳緊Zaha

盛傳辛度、林馬
小傳Zaha、BTK

佢地成日一齊去食女

帶埋kante ok?

下季兩個拍住上啦

幻想到個畫面, 簡迪好慘

喂，幫我看住d野，我地一齊返

喂，幫我看住d野，我地一陣返

通常d怕羞仔會俾女撩

5'6 既黑人，唔撚知佢係kante既話有撚女會主動埋身咩戇鳩

活係平行世界？

On9

玩同撩要分清楚

唔怪得最緊表現冇咁好原來破左童子功

係撚

next post

[Sandro已經係我地既人]車路士球迷討論區

LIHKG @ Android

Mickey

1001

係咁自己回自己
acc都唔使轉